Nikon100周年黃傘大平賣

只賣25蚊，今日落雨
去邊度都岩使

我銅鑼灣就小心隻色啦

呢把嘢拎去香港邊一忽都要小心俾狗撩

所以賣25蚊咁平係有理由既